\newpage
\section{Organisation und Planung}
\label{ch:Planung}

\subsection{Terminplan}
\label{ch:Planung:Terminplan}

\begin{longtable}{|p{5 cm}|p{2 cm}|p{2 cm}|}
\hline
\textbf{Phase} & \textbf{von} & \textbf{bis} 
\\
\hline
Pflichtenheft & 13.11.23 & 29.11.23
\\
\hline
Entwurf & 29.11.23 & 10.01.24
\\
\hline
Implementierung  & 10.01.24 & 07.02.24
\\
\hline
Qualitätssicherung  & 07.02.24 & 13.03.24
\\
\hline
Klausurenpause  & 28.02.24 & 13.03.24
\\
\hline
interne Abnahme   & 13.03.24 & 20.03.24
\\
\hline
Abschlusspräsentation   & 20.03.24 & 27.03.24
\\
\hline
\end{longtable}

\subsection{Lieferumfang}
\label{ch:Planung:Lieferumfang}

Lieferumfang des Projekts beinhaltet:
\begin{enumerate}
    \item Das Unity Projekt welches die Haltestelle \glqq{}Durlacher Tor / KIT-Campus Süd\grqq{} in Unity gemäß der Beschreibung in \ref{ch:Anforderungen:Bereichsbegrenzung} modelliert.
    \item Sämtliche Unity Assets die für dieses Projekt genutzt wurden, darunter auch:
    \begin{enumerate}
        \item Original erschaffene Unity Assets für dieses Projekt
        \item Unity Assets die für dieses Projekt aus dem Unity Assets Store erworben wurden
        \item Unity Assets die lizenzgerecht von Drittanbietern erworben wurden
    \end{enumerate}
    \item Sämtliche C\#-Scripts die für den Ablauf der Simulation der Haltestelle \glqq{}Durlacher Tor / KIT-Campus Süd\grqq{} verwendet werden.
    \item Dokumente und/oder äquivalente Darlegungslasten für die folgenden Phasen:
    \begin{enumerate}
    \item Pflichtenheft
    \item Entwurf
    \item Implementierung
    \item Qualitätssicherung
    \item Abschlusspräsentation
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

